{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 WJ호텔 풀하우스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数32室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。疲労で疲れたお客様により良いヒーリング経験を提供するため、雉岳山の岩盤水とスパ施設を備えた宿としてお約束します。非対面チェックインシステムを運営しており、重複入室防止のため個人車庫シャッターを常時閉鎖しています。駐車施設はスパ及び一般客室ごとに1つの車庫が提供され、コンドミニアム型客室をご利用のお客様はホテル内の駐車場をご利用ください。全客室は禁煙客室であり、ペットは入室できません。一部の客室にはIH調理器と流し台があり、簡単な料理ができますが、匂いの強い料理はできません。22時以降にレイトチェックインをご希望の場合は、管理室まで事前にご連絡ください。訪問者のレビューを見ると、きれいで施設が良く、周辺に食べ物やカフェが多くて楽しい旅行ができるそうです。また、温泉や駐車が便利で、家族や友達との旅行に適しているという評価もあります。しかし、周辺の騒音が少しあり得るし、予約する際に他の部屋を提供する場合があるという意見があります。ジェットバスが故障した場合もありましたが、概ね品質が良く、静かな雰囲気でヒーリングが楽しめると評価されています。ただし、車がない場合は不便かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "提供される案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には雉岳山の岩盤水とスパ施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなチェックインシステムを運営していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では非対面チェックインシステムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、スパ及び一般客室ごとに1つの車庫が提供されており、コンドミニアム型客室をご利用の場合はホテル内の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはIH調理器と流し台が備えられており、簡単な料理ができますが、匂いの強い料理はできません。"
        },
        {
            "question": "22時以降にレイトチェックインを希望する場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "22時以降にレイトチェックインを希望する場合は、事前に管理室までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような飲食店やカフェがありますか？",
            "answer": "周辺には多くの食べ物やカフェがあり、楽しい旅行ができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の温泉や駐車場は便利ですか？",
            "answer": "はい、温泉や駐車場は便利です。特に家族や友達との旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には騒音がありますか？",
            "answer": "周辺には少しだけ騒音があることがありますが、概ね静かな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の品質はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、概ね品質が良く、静かな雰囲気でヒーリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "車がない場合、この宿泊施設は不便ですか？",
            "answer": "はい、車がない場合は不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 547
    }
}